今日見到好多個po啲五毛都可以搶到頭位

啲五毛同狗ac今日出動晒 差唔多個個po都見到有
好幾個甚至#2就出現
睇嚟對家都好勤力mon住

真

2樓5毛